詳細分析asso仔冇u讀嘅原因

因為廢囉

好心讀asso就有啲自知之明啦
俾你入得返三大又點
你地咪一樣係垃圾過當初入shitty嗰班
係勁就唔洗靠讀asso先入到u啦
靠asso走後門入u仲好意思笑人讀shitty
知唔知醜呀？

六常

好掛住你呀，今年CU N賤你估收幾多？

保守估計18分入到

估到

小妹讀asso入返UST表示駁唔到

仲未有asshole仔出敢出嚟反駁下

點睇asso升hku?

垃圾囉
唔靠asso撚入到咩

其實啲文科asshole仔幾慘
理科仔低分過你都入哂三大（CU engi）

連cu engine都要靠asso先入到

有冇臉同其他同學講？

A:我爆4入HKU Engi
b：我3.7UST engi

C:我都係三大，我CU...

19分 有冇cu n賤 讀

點睇hang gor

其實個制度真係好撚on9
明明成班垃圾入唔到u要讀asso 但就有多次機會博入u
但反而勁果班入到8大果班就冇第二次機會博入三大

樓主都唔敢屌ive

樓主唔抵得asshole入番大學 大家最後咪大學畢業 dse純粹一個過去考試，邊到會有人理你dse 畢業嗰刻係咩就係咩，大家咪又係大學生

Ive另計

asso仔走後門
ust被硬爆菊花

有冇人理同廢唔廢有咩關係？

有

咪臭係，能大仔夠冇人理，唔通佢地好勁？

［中中仔版本］
好心讀中中就有啲自知之明啦
俾你入得返三大又點
你地咪一樣係垃圾過當初入英中嗰班
係勁就唔洗讀中中啦
讀完中中入u仲好意思笑人英中學生讀shitty
知唔知醜呀？[/quote]

第日會唔會痴線到有幼稚園版本

asshole仔講野真係零舍on9

仲要以為自己好撚醒

點似得你呢個唔知有冇讀到大學既人
只係識得人身攻擊

因為用得呢個邏輯諗嘢既人真係好撚醒

中中同英中都係靠考dse入u
係同一係評核機制 同一條路
依家講緊你班垃圾asshole仔走後門 公開試唔洗努力都可以入到三大呀
淨係同班公開試失敗者鬥 明顯易過靠公開試好多
瞓撚醒未呀懵撚？
咁撚弱智唔怪得連u都入唔到啦[banghead

asso仔講野真係好撚白痴

鍵騎你得20分既話會入cu engine定asso

cu engine啦緊係
三大最低分
嶺大分數，三大名氣

失敗左一次又點啊
同一條路比較可以呀
依家asso升左上去咪同jupas學生一齊比較
有咩問題呀？
定係你驚asso仔會拉高條curve？
另外點解連登唔可以理性討論
係都要加埋人身攻擊

屌極你都唔撚化
去驗腦啦

講緊入u嘅方法唔係講緊入左u之後呀白痴仔
依家你班垃公開試唔洗努力 靠asso走後門入u呀
咩可以比較呀？
明未呀白痴仔？
中文閱讀u左呀？

有冇人可以解釋下俾個白痴仔聽？

鍵騎

痴撚線 依家咪講緊升左u同Jupas啲人比呀
自己睇錯左仲好意思話人閱讀u

你條asshole仔都係死返去啲asshole仔圍爐po度打飛機把啦
係都要衝出嚟柒

講緊入u嘅方法唔係講緊入左u之後呀白痴仔
屌你係咪眼殘呀？
我依家quote返放大highlight俾你睇清楚

好心投胎投唔到做有錢佬個仔就有啲自知之明啦
俾你做得返有錢佬又點
你地咪一樣係窮撚窮過當初中產嗰班
係有錢就唔洗靠返工先做到有錢佬啦啦
靠返工走後門做到有錢佬仲好意思笑人中產
知唔知醜呀？

開始懷疑條友係假膠

又一個垃圾asshole仔

其實一直都想問你除左人身攻擊外仲識啲咩？
次次回覆都無point

邊夠你勁喎

鍵騎係講緊升u嘅途徑
都唔知你條白痴asshole仔應乜9升u之後
中文咁屎
難怪要去讀asshole啦

點解要眼光咁淺窄執迷於過去公開試成績
入左u緊係睇gpa 睇咩hon架啦

講真,就算人地DSE 廢極入shitty 果D

起碼人地都捱過左3322而個min. requirement

而你地而科抄果科抄 夾夾埋埋十幾分 入ASSO

上堂又比哂TIPS 讀既野又易 淨返睇你肯唔肯溫

溫完最後沖返入三大 HKU

而人地就留低係shitty

咁樣唔係走後門係咩

騎囝積下口德啦

你呢啲靠走後門入u嘅asshole仔
根本就同港共每日150新腥港人一樣咁無恥
而家就係屌緊你哋用卑鄙手段入u
咪撚轉移視線

理性討論
如果當初嫌棄cityu個名可以選擇入asso搏三大
反正你講到asso係走後門咁輕鬆
點解當初唔入asso？
有冇諗過係因為入asso不確定性高 需要付出代價大？
依家其他人付出左你無付出既代價
Asso讀完最後升返三大
點可以話人地讀asso「走後門」?
當初唔係都可以選擇reject cityu offer讀asso？

呢個咪就係彼此品格之別囉
有廉恥嘅人點會靠走後門升u
就正如做雞好賺
唔通你就要推你老母出嚟做咩

我覺得好岩
咁嫌棄city個啲人點解唔走去asso呢
每個人都有付出自己嘅努力
憑乜一句就剝奪曬asso仔嘅努力
我地都有自己要付出嘅代價
完全唔明有乜好屌
你講到好易讀又點
你以為真係高GPA大過一切啊？
大把爆4都冇U收啦
Non-jupas都要睇interview
都係我地自己嘅努力

利申 Asso仔努力升到U

認真，你講到讀asso既不道德程度等同做雞
你自己有冇讀過asso先？
一年又有幾多人升返三大/其他UGC？
人云亦云只係抹殺緊其他讀緊asso既人所付出既努力

狗眼看人低

依家成個連登既風氣都係屌asso仔係地底泥
甚至俾人屌都係應該 痴撚線

我估樓主響大學係ㄧ個gpa唔過2嘅真垃圾真毒撚，佢只係有資格踩asso人

唔係喎sor

每次見到asshole仔話靠自己努力就忍唔住笑
又唔見到你dse努力？
讀asso走後門學人講努力 笑撚死

小馬

垃圾asso仔唔肯面對嘅事實

大把人成熟左先知讀書重要
讀書心態都會唔同左
遲起步有咩問題
反而係你考完dse咁耐
個心態仲好似小學雞咁鬥dse高分
不如你顧掂自己先
諗下點樣充實自己仲好

如果騎囝現實識我 一定指住我黎恥笑

support ching
hkcc爆4上hku 又點 咪又樣gpa唔過2
瘋狂屌打班asso上黎既

佢地個能力根本就唔夠原本DSE入HKU果班
去做砲灰

點睇鏗哥

鏗哥係例外 10個asso/hd/ive上黎既 得2 3個讀得掂

咁憑咩話所有asso仔垃圾

你哋啲邏輯咁差仲好意思笑人
其實係咪邏輯差先會踏asso仔 刷存在感？

你太認真啦ching relax

邊個話入Asso一定係Dse冇努力過
我自己當年都係Band1中學 日操夜操paper嘅人
我信自己嘅努力真係唔會輸比個啲拉車邊入U嘅人
無奈考個陣真係失左手 咁又可以點

你咁樣講一陣樓豬又要笑你廢架喇

唔係每個入Asso嘅人都係冇努力過
你係度屌我地Asso仔有乜意思
上到U大家都係鬥GPA姐
點樣入到黎重要咩
最多你係屌佢地入到U低GPA歧視佢地
但我唔信每個都會係咁
亦唔好咁就抹殺我地嘅努力

你咁樣講佢又會話你走後門架喇

假膠唔好理啦
識得呢條友
係樓下做緊看更冇野做成日上連登

我係廢架啦 但起碼我肯係asso追啊

有冇多啲料爆

按佢嘅準則去計 除左DSE夠分入之外都係走後門架啦
佢唔好去屌下個啲運動員計劃入個啲
利申 覺得運動員計劃無問題 個人表示佩服

我明 可惜樓豬永遠唔會明

岩啊 快啲爆料

我都成日見到d後生看更上連登
唔通......

29 個asshole 仔俾負皮
我尊重retake 入U 嘅人多過Asso 入U 嘅人

樓上幾位巴打 你咁理性同隻癲狗討論係無用

條友係會完全無視你地嘅point 剩係識人身攻擊 加多幾個恥笑三寶就扮有說服力

依啲人純粹盲吊去抬高自己黎拎存在感
真係勁果啲人就唔洗咁樣啦

仲要巴打平時費事屌佢就目中無人

走乜撚野後門
講撚到讀asso好似唔洗努力都入得返u咁

人地全部都係靠自己努力讀返上去 我有好多fd其實有offer 係唔啱讀冇要到之後再讀asso入返自己個科 唔係走後門去讀 係自己揀嘅路 好過唔少人只係為入而入 俾返啲尊重啦大學生。

利申hku冇讀asso不過有fd讀

我都有啲同學好勤力讀到依家都未收到offer
人云亦云講到唔駛讀書都有offer咁
其實尊重返其他asso升u既人唔係好難姐

小分我就asso準備升u
如果我承認自己失敗 唔認屎認屁
入到黎會努力同改善自己不足
你地會唔會比機會我

係樓豬眼中呢啲係垃圾圍爐行為咋
我都係準備升u
唔介意我垃圾可以做個朋友

我呢個垃圾又要做朋友
你地升咩U?

成日俾樓豬屌既CU CS

HKU

我哋好似騎劫左個post

巴打邊間cc

唔係度自爆喇

無可否認讀asso既人dse係衰左
但公道d講句
「冇揀到retake而揀左asso係因為廢但又想走後門入u」喱個理據係純粹既抹黑，好小學雞
你估個個都應同考評局d科同考核方法咩
同埋有d人係勁係某個範疇，但係dse入面，可能只係某科入面既某個elective
亦有好多人衰中文(係人都知dse中文on99)
所以先唔揀retake
你憑咩話dse以外既學歷係一文不值，係走後門既渠道?

屌你老母新會然咁撚多asso仔

Kong u 仔講野係唔同啲
好多frd有offer唔要
唔少人為入而入
Btw廢同努唔努力原來有必然關係

想問下如果入唔到degree，hd 定asso好啲？

睇下你想讀咩科先
個人認為想讀商科選擇讀asso既升學機會大啲

唔好傻啦 訓撚醒未...18分三四年前就得，上年幾多人理科20分都入唔撚到

design撚

唔熟 但幫你睇左少少資料
Design既話正路應該HKDI / Polyu HD
你搵多啲資料 唔好㨂錯

Retake
做人比啲骨氣ok?

我係讀hd上三大
我dse係得十幾分
你咬我啊 ？

Ching 好串

Design
poly hkcc 會比較好
HKDI垃圾！
一，老師偏心，廢既人都可以上天。
二，好似有好多去歐洲團咁，其實最後都會取消，比假希望你，之後又開埋d 19大陸團
總之HKDI虛有其表！

算啦佢會扮睇唔到

asso 仔留名
岩岩收到offer

你asso 讀咩同埋入ust year 3?可以講details 比我聽？

你係讀咩asso同可唔可以話詳細情況比我知？

我認我廢玩唔掂DSE先讀asso，不過亦都係咁我先可以轉到去讀engine，唔讀asso讀恆管OU樹大個D嘅話就得番文商科同social science比我讀..

讀cu engine都要靠後門

咪又係n展曬銀時

有其他ust嘅科會收asso先算

呢句真
班retaker起碼唔會走後門

Cu 呢？

你估個個都好鐘意讀中文通識咩？
唔鐘意咪一樣要努力讀
你班垃圾唔肯努力 就話dse唔啱自己乜乜乜 收皮啦
跟住走後門避開呢啲科
將自己嘅懶惰合理化

其實DSE一試定生死真係好難準確介定一個人嘅能力，有人可能咁啱考差左，有人可以咁啱考好左。相反，大學GPA/asso gpa係要考唔同試 寫唔同essay 所以考嘅能力較全面 同埋可以較準確咁介定一個人嘅能力 當然有唔少asso上黎嘅是廢的 但同樣jupas上黎嘅都有唔少廢人 反而 點樣揀有能力嘅asso仔上黎先係重點

利申:HKU(jupas上） 身邊有fd dse分唔差但中文2咗所以入asso

哇屌
一訓醒就見到個po比班走後門嘅辣殺asshole仔佔據咗

又係嗰啲一日之間突然悔改重新做人嘅膠論
明明你班asshole仔就係自知辣殺
先要去asshole度成班廢柴圍爐互片
最後無咁辣殺嗰3至4成辣殺就成功走後門
辣殺互片都好意思扮勤力成熟
真係不要臉

真係失咗手嘅話點解唔敢去retake
實情係又懶又蠢
自知係因為辣殺先升唔到u就咪撚學人扮失手啦

而家就係講緊唔應該比你班辣殺asshole仔走後門升u
講乜9升u之後
情況就類同香港居民唔想比假難民同每日150支蝗呃到居留權一樣

被人直接無視左 灰

咁都好屌一餐，連登就係比依d垃圾user拖到低質哂

嗰班後生保安咪走後門失敗嘅asshole仔囉

你班asshole子又喺度圍爐打飛機

成班辣殺喺度玩相認
同班腥港人相認故鄉一樣

無恥嘅asshole仔
你應該好明嗰班嚟香港呃資源嘅腥港人

邊駛廿分
識人17分入cu eng

真心咩

如果真係高分淨差中文
就retake啦屌
學乜9班辣殺咁走後門

retake哂一年時間

做辣殺asshole仔會一世抬唔起頭

用一年時間換返一世尊嚴

樓主係咪讀緊shitty，宜家見班asso仔爆四讀三大酸得濟

Shitty 爆四永遠都係shitty, asso爆四就可以讀三大
樓主你恨唔到

鍵騎都唔識你係咪懞左

樓豬瘋狂追擊asshole仔可惜人地唔會痛但轉個頭有一大班人返左三大準備屌女

奉旨識佢

邊撚個騎鍵 乜宜家連登連d咁低質嘅人都要識

連登最低質咪就係你班辣殺asshole仔囉
好心你班辣殺就死返去asshole圍爐po度啦

鍵佢老母騎

我夠識人16分入科大啦

你地認真ga??!😮